共產黨都可以唔承認南京條約 點會承認中英聯合聲明

共產黨同英國談判時話南京條約係不平等條約 唔承認南京條約 點解班白皮豬會認為中國會完全履行中英聯合聲明同埋貿易協議等既條約既承諾呢
同埋班白皮豬好似唔識中國人有一句說話叫教識徒弟無師父
會認為中國會融入國際社會 會感恩外國幫助
結果係中國用錢同市場要脅同收買全世界 要全世界跟佢個套
中國亦都唔怕同你反面 唔履行承諾又如何 你打過黎呀笨柒 睇吓邊個傷D